我覺得今次九巴既事同8964好似

葉小姐同64班學生領袖一樣衰婦仁之心
攪得工會抗爭同革仲根本一尻樣
行得第一步預左豁出去。
如果中途收返水就只會俾掌權者秋後算賬。
所以攪得公會抗爭同革命，只有2個唔會俾人秋後算賬。
1:自己稱王
2:轉型成立一個永久性有權力既組織。

所以葉小姐得番一個選擇
就係全力投入組織工黨，如果唔係佢死路一條

如果佢肯企出來攪工黨
一定有香港人人捐錢支持。

同佔領一樣，一路要求自己友退

鬼